法國有班人覺得連狗失勢，就係咁吹奏紅登

之前有人貼過張圖
紅登三成access 嚟自中國
根本同上香討冇分別

當初林狗ban 人ban 得咁撚開心
個ser 廢俾人屌撚咗十年都不聞不問
後尾啲仆街廣告仲要有聲
嗰陣唔係hkg+我都唔會連到上高登

hkgolden 有十年八載廣告錢就照袋 用戶意見接受 態度照舊
咁都可以有班傻仔出嚟吹捧話人知自己係狗
真係諗唔透邊度養班奶閪狗出嚟

唔好同我講咩188
一蚊都唔會俾hkg+以外嘅香港forum apps

就算連狗今次收皮都唔撚輪到上你hkgolden
好心林狗同佢班奶閪狗自動收皮

我只知想畀就畀，唔想畀就唔畀
唔知有咩問題
唔係必需嘅
同埋市場唔得就要減價
根本唔洗你地呱呱叫
呱呱叫只顯得你地真係低質（有point都算，有啲走去賴連登多低質用戶，你咪其中一個囉屌）

喺呢邊屌林狗仲多負皮過屌連狗
我係咪上錯壇
咁鍾意林狗點解啲人唔返去奶閪
仲留喺度同我哋啲低質會員生存

傻仔先返高登

沙清

呢度點差都唔會返高登
最多兩邊都唔上

香港網民啲質素邊到都係噉㗎啦
連高登已經叫少五毛
但如果連登低質
高登都唔會有咩分別
一嚟之前已經走晒啲人
二嚟係喺連登開嗰陣，高登都已經好低質，依家唔會突然高質返
走乜鬼丫唉

間唔中都留意吓啲新壇
不過而家好似興telegram group/ig型式仲多過傳統論壇

似係打手黎，好似連登岩岩開果時咁有堆人又係係咁多角度中傷lihkg

有冇打手喺呢邊就心照
問題係佢班打手真係好撚肉酸 講埋啲咩回家回巢
同共產黨話咩香港回歸祖國"懷抱"一樣咁撚嘔心
仲厚顏喺度話自己高質高質

屌你當人未上過高登咩

其實咪由得佢地 有人2面，有人剩係上依面 點吹奏 紅登咪又係咁...

其實唔係淨止呢排
呢兩日特別多咁解
見親都想笑
不嬲都有人吹奏紅登高質啲 冇咁"多"小學雞MK仔上
咁你人少咪冇咁多囉仆街

都係嗰句，就算唔上連登，都唔會上五毛肆虐嘅紅登

其實果班人係咪唔知最初響高登提「連登」係會比方丈刪文ban ac，轉個頭成班打手就響連登開高登post

最初喺高登講LIHKG, 講HKG+同講連尼住都俾人DEL
隻草泥馬根本嬲撚到